接唔接受到62係沖涼時入黎去廁所？

你地接唔接受到62係沖涼時入黎去廁所？
但佢係因有病忍尿嘅忍耐力比較差
同埋有對磨沙門見唔到嘅
但我接受唔到
就算係我阿爸我都接受唔到
但唔通唔比人去咩 人又唔想咁嘅
所以都無計 我都知佢都唔好意思
雖然真係好唔開心
比你地會點

只係接受到２６入廁所

點解要用baby condom嘅用字

六姨？

絲打你係一個好新抱
俾我真係接受唔到返自己屋企住好過

不如試下gym room/返娘家沖得唔得呀
你老公娶到你真係福氣

我會叫佢著紙尿片

接受唔到

62？老二？老公個細佬？老爺？

老二

做乜唔返baby condom問

你沖涼之前俾佢去咗先咪得囉，你沖幾個鐘？

乜撚野係62

Sis 你就好，我62沖緊涼嗰陣我入去去廁所，佢都唔理我

沖快d

唔洗serve下老爺咩